[
    {
        "Regi\u00e3o": "Alentejo Central",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8277607513162322
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Alentejo Litoral",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.43920298632524896
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Algarve",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.816753344630401
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Alto Alentejo",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8259357422384853
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Alto Minho",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8612204579350918
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Alto T\u00e2mega",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8411208525493115
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Ave",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8145862151355234
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Baixo Alentejo",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.36996570642548254
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Beira Baixa",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8571559376765999
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Beiras e Serra da Estrela",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.7296800526372555
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "C\u00e1vado",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.801918300653295
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Douro",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.6060053524640467
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Lez\u00edria do Tejo",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.7574438277851955
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "M\u00e9dio Tejo",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8334695838210522
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Oeste",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8354174998698343
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Regi\u00e3o de Aveiro",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.6849874829599644
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Regi\u00e3o de Coimbra",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.5905240652373516
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Regi\u00e3o de Leiria",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8405623583766184
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.8826899959868685
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "T\u00e2mega e Sousa",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.5624825059511089
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.826802127547464
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "\u00c1rea Metropolitana de Lisboa",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.18564151314234636
    },
    {
        "Regi\u00e3o": "\u00c1rea Metropolitana do Porto",
        "Correlacao_N\u00famero_de_instalac\u00f5es_Total": 0.33542124988457495
    }
]